[賀歲三部曲][玩命]第一部曲—群魔亂香江

恭祝各位巴打雞年身體健康、萬事勝意！

話說小弟想同講故台拜個年之餘，亦都想湊個熱鬧 賀一賀個新春啦！

故此就出係呢個假期入面度左呢三個有驚又有喜嘅獨立短篇故出黎 同大家開番個驚喜年

事不宜遲 立即去故！

P.S. 本故向以下經典恐怖電影/遊戲致敬(排名不分先後)：猛鬼食人胎、The Evil Dead系列、殭屍先生、狙擊精英：納粹喪屍三部曲、Demons系列 、Night Of The Demons系列

特別致敬之經典漫畫：如來神掌

序-

傳說，在十三世紀的歐洲因天災人禍、戰亂不斷，令到很多歐洲人民都對基督教失去信心，紛紛渴有別的救世主出來拯救大家。於是有很多邪教就乘勢興起，然而有其中一個名為「樂園」的秘密邪教，則透過研究召喚惡魔或邪靈的黑魔法，並與之結下契約，藉此擺脫困境。

經過長年累月的研究後，他們成功地找出召喚惡魔的方法，更將之寫成史上第一一本黑魔法法典—「邪靈之書」。

正當他們準備以一萬童男童女作祭品，打開「地獄之門」，召喚惡魔之際，卻被羅馬教庭的騎士團當場破獲，救下童男童女、斬殺所有教眾。

一名隨團同行的神職人員經過數日數夜的禁食禱告後，成功封印此書，更把其帶回梵蒂岡內部，嚴加看守。

經過時光飛逝，「邪靈之書」在第二次世界大戰期間為納粹德軍所奪，不過在戰爭結束後卻音訊全無，彷彿徹底消失在歷史之中。

「邪靈之書」除了可以召喚惡魔邪靈之外，更加是連接人間與地獄魔界的通道，此書一旦落入邪魔妖道的手中，人間將會群魔亂舞…生靈塗炭…

聽晚再出第一章

留名

多謝支持

第一章-

「特別新聞報導，今日市區嘅溫度急劇下降，跌至零下三度左右。根據天文台預測，最低氣溫更加低至零下十度左右。就連美國嘅氣象專家都話，無法解釋呢個咁怪異嘅天文現象…」

阿恆冒著嚴寒爬起床，拿起放在電腦桌上的手提電話。

「阿弘？晨咁早做咩打過黎啊？」

「阿恆！阿kay姐話叫晒我地去學校附近果間M記度開會，仲話有大事宣佈喎。」

「咁我宜家出門口啦。」

阿恆挺著瘦長的身軀，趕緊換上灰色風褸和黑色運動褲後就步出家門。

由於阿恆的家很近屯門青年學院，故此不出兩分鐘便到達會議場地。

「喂，阿恆！」

天氣異常寒冷，令光顧的人都少了大半，所以阿弦一招手，阿恆馬上就找到眾人聚集的地方。

「人齊喇！大家開會啦！」染得滿頭金髮的阿威伸個懶腰。

「我諗大家應該知道，最近成個世界都開始右翼抬頭。」濃妝艷抹的阿kay，以嚴肅的語氣在冰冷的空氣之中劃出一道。

「而且中共最大嘅敵人—trump trump亦都坐正左，仲開始禁止回狗入境。我覺得宜家都係時候到我地香港喇！」這一番說話，令阿恆等人冷上加冷。

「至於個計劃方面，就由Vivi同大家聲音導航。」

穿得一身哥德式打扮、戴著黑色口罩的Vivi，從褲袋裡拿出一張相片後，便開始講解：「相入面嘅野，係一本叫做『邪靈之書』嘅古老黑魔法法典，相傳係十三世紀嘅時候，歐洲人曾經拎過黎召喚惡魔，經過成幾百年時間，最後落係一個古董收藏家嘅手上—」

「喂、停一停！有啲load唔到！咩咩『邪靈之書』啊！？同搞掂689有咩關係啊？」

「如果我地可以召喚到惡魔嘅話，自然自然就可以ko 689同埋佢班小伙伴。」

儲多啲貨先再出

Vivi在眾人之中素有「龍婆」之稱，凡是塔羅占卜、碟仙通靈，她無一不精，但Vivi所言實在令眾人摸不著頭腦，一時間難以接受。

「大家可以放心相信Vivi所講嘅野，因為本書就係我屋企。」

不過更令人難以置信的是，平時「子不語，怪力亂神」的領導人阿kay居然說出此言。

「唔信嘅話，大家可以睇下呢樣野。」

說著，阿kay突然把身後的鐵箱放上桌面，並當著眾人面前打開它，而裡面放著的，是一本黑沉沉、厚如字典的古董書。

當眾人拿著相片與實物對比時，便相信了阿kay和Vivi所言。

「我早就係果位收藏家嘅手上買到呢本書，但呢本書俾一條死耶撚封印左之後，就一直都開唔到，所以我會同Vivi一齊研究點樣打開封印，如果有咩消息嘅話，我會係group入面講。無野問嘅話宜家就散會。」

放心 我一路儲緊

支持

眾人散去後，阿恆和阿弘便結伴而行。

「你話喇，阿kay姐同Vivi佢地兩個搞邊科黎啊？無啦啦又會搞埋呢味野嘅！」

「鬼知咩…但睇佢兩個平時又多似係果種『皇天擊殺』嘅人，又講到似層層咁，睇黎都唔多似係假。」

聽完阿恆所言，甚覺有理的阿弘就點頭賛同。

「咁好啦，見步行步啦…」

此時，一道人影突然從他們面前閃過，嚇得他們緊急剎步！

「兩位兄台，最近係咪玩過騎呢野黎啊？」他們定睛一看，原來是一名年輕男子。

「睇你地兩個眉頭發黑，就知搞過黎啦！點啊？有無性趣同我分享一下咁啊？」

二人仔細打量著這位倒掛在自己眼前的男子；他擁有著一身古銅色的肌膚、貌似南亞人的相貌，而且身上僅僅穿著一件裇衫以及牛仔褲。

聽日有喜宴，今晚早休

聽晚補大飛 btw 有無人估到條友係咩人黎？

希兒

傑哥

再估下

Mark哥

爛尾故王 周公online

呢一兩日都係大陸度所以文會出得慢

但聽晚一到香港之後就會全力爆文直入中軍！

爆你老母爛尾狗
奧比旺狙擊專員

先不談衣著，那貌似南亞人的面相就已經令阿弘生厭。於是他便馬上拉著呆若木雞的阿恆急步離去。

「唔係呢，真係要睇一睇先得呢，陣間瀨左撻果下就好笑囉！」阿弘繼續拉著阿恆走。

「條死阿差都痴痴地！我地快啲走！」阿弘回首向那名男子報以藐視的眼神。

「唉…家時家下啲後生仔真係…」那名男仔解除倒掛，回到地上。

到了晚上，氣溫更加是急劇下降，就連樹葉的表面也結了一層薄霜。

唯獨是一名男子無懼嚴寒，在刺骨入肉的寒風中逆風而上。

到底有什麼事情去驅使他有如此的決心呢？原來他雙手正抱著一個精美的小盅。隨後那男子便打開風褸，把它放進暗格裡，好像被人發現小盅的存在。

當他走到一楝唐樓的大門前，便停下腳步並拿出手機打給某人。

「喂、師父，我到左樓下喇。係啊，無人見到我同舊野啊。」男子掛線後，大門便開了。

男子去到四樓的一個單外表陰森的單位時，便有一名年輕女人替他開門。

女人把男子招呼進屋後，便問道：「真確定真係無人見到？」

SOR 手殘

一野出左兩次